有無人試過係日本大黑屋放演唱會票

因為我諗住自己一個去日本 但係上網好多都係連位兩張bid 如果多個張去大黑屋放得唔得？ 有無話一定要國民或日本電話先得？